有冇人in緊apple

想問下通常遞form到收offer 要幾耐

apple 定 apple daily

Apple 呀

見啲人著短褲返工

好似街坊look咁，之後笠件t就開得工

巴打有興趣in？

無

我今個月10號都係apple個網到apply咗

變咗質不了

巴打in咩post

Genius/technology specialist

本身讀it？

算係一半咁
巴打你in咩

Apply specialist 咋

你交咗form幾耐

懶中立話要包容所有立場，實質禁聲

啱啱交咋 唔知要等幾耐

我今年grad 第一份就係遞apple

加油巴打

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

巴打in seasonal 定 long term

係呀

岩岩send左specialist同Genius

part time 要求一個星期返幾多個鐘

巴打fg？

Seasonal 係apple當你part time，即係份contract 係幾個月or 一年就完，但返應該就同long term 既時間一樣

係

job duties?

幾錢人工

咦咁應該唔係seasonal wo，佢寫到明係兼職
關唔關我用中文事

實質同做百記豐澤差唔多，算啦

如果你覺得呢一個有諗頭，可不可以幫手spread出去，謝謝

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

大約幾時會call

Sd 左幾次cv都無回聲 in都既得in

回音 in都無得in*

我都等緊

我CV唔記得加返d零售工既經驗落去，
全部都係工程工黎要唔要寄多次好

真心想做
果粉to do list

入左去出唔番黎
有degree嘅唔建議入

Apple store定係Apple

可以有得update新既cv

巴打可唔可以講多d原因

聽日攪

人工低
冇得升
要奶manager
得閒又會炒下人

巴打係做過apple?
Base on 咩炒人架